銅鑼灣有手足買口罩同埋酒精搓手液

希慎道6號有手足賣口罩同酒精搓手液 附近嘅手足可以過嚟睇下

sor 喺11號 打錯

寫住口罩未到？

係呀 大概今日晏小小或者聽日應該會到貨
唔介意嘅可以過嚟留個電話 到貨再通知你

push one push

再推一下

push

禾巧靚呀

唔買都可以過泥試下

係咪IT對面
啱啱有軍裝狗行過搞鳩佢地
屌你擺賣吓都唔得

加油手足

希望你賣得曬

利伸，買咗2枝

thx

觀塘都有後生仔賣酒精搓手液 又係100蚊兩枝 係咪蟹貨

講真，搓手液真係有貨啦市場

呢度韓國貨黎扣左租金同埋運費 已經係成本價

市場有貨唔代表唔可以支持自己人

就算唔買都可以過嚟吹下水

嗰啲又係慘慘豬

炒燶左就炒燶左啦，係唔係都加個手足做咩唧

炒燶咗就話係手足自己人

出面大把貨喇

100蚊咁貴, 等佢回落. .

咁應該幾錢
200蚊1公斤喎大佬

咁你想點認證